個市死撚左咁！！！準備爆邊！！！！！！

爆邊邊？ 緊係爆下面啦

又燈

dllm

反完枱仲有冇聯絡親戚？

麵神聖誕都要玩鳩我地

摩豆腐三年

大家聖誕快落

有禮物收

.....冇野了

廢麵，靜靜雞，ok ?

知柒 sor咁多位大佬

馬六甲都有你蹤影

大佬三幻三

麵仔幾時再反檯

多謝面面

G技

多謝你，我重牛緊

熊
\|/

靜啦